連登有冇人玩早期音樂

早期音樂係講緊大概由公元500年中世紀到大概18世紀中巴洛克時期嘅音樂唔知香港有幾多人有興趣呢？

呢啲人喺現實生活中都鳳毛麟角，希望可以喺連登搵到啲志同道合嘅人

有興趣可以開個Telegram group交流下心得，或者有機會仲可以一齊夾嘢添

去St. John搵大把啦

你咩樂器?

Recorder

好唔好玩？

前幾年買過枝8 course renaissance lute玩John Dowland
不過番工太忙放底晒，枝野搬屋時都掉埋

你厲害，一嚟就學gamba

華晨宇識

香港已經愈來愈少人識音樂

唔計佢國籍 真係華語之光

絕非口水歌可比

你講乜？

因為係polyphonic就代表識早期音樂？

早期流行音樂啩...?

應有Die Konzertisten的團員

blocked, byebye

佢哋咁Pro，應該冇人理我呢啲Amateur

點會冇

Gary Ngan 拉Baroque music超勁
Yale 畢業 （真IVY league)